係咪男仔都中意發姣既女仔

身邊好多女仔條件唔錯
正常樣 甚至高於平均
乖乖女 易相處又好傾
唔係港女性格
但都無拖拍

反而果啲唔靚但見仔就姣既女仔就一個接一個咁拍拖
男仔都係中意識發姣既女仔？

係埋所有女仔都鍾意細心暖男？

口講唔係
事實係

唔同人有唔同需要既 正如有啲人中意壞男孩

唔姣唔愛？覺得唔發姣既女仔好悶？

送上門喎

有食唔食 罪大惡極

唔通鍾意啲西口西面 果啲？

除非你靚到爆燈 如果唔係大部分男仔有得揀個易埋口嘅做咩要辛辛苦苦打開你心扉咁大功夫

利申 小部分

nope

但唔西 易相處果啲都無！

果然 靚女大過天
啫係有理無理都食左先？

比咁多心機去溝過唔受溝既/咩signal 都唔比既女仔又何必呢 人大左就好功利既 有付出就希望有成果/收穫 仲細可以扔咁多心機同時間到頭來收張好人卡咩

咁男仔點先會中意個女仔

我都想知

都岩既 咁如果果個女仔好姣 但其實個男仔對個女仔係無咩好感既 男仔係咪都會食左先算？明知唔會長

感覺姣就已經會搵到男朋友

樓主係咪女仔？
發覺好多女仔會覺得佢地嘅女仔fd外貌唔差，大於平均，但其實係男仔眼中係非常唔掂。

咁揀囉 你食飯會揀個送到埋口 喂埋你既快餐定係 排幾粒鐘隊等餐唔知賣哂未既餐 人都會肚餓架 太餓都會餓死啦

好想瘋狂比西口西面嘅靚女鬧我

認同 我就係大部份

咁男仔睇女仔 同女仔睇男仔既標準唔同囉
其實係咪根本得靚同唔靚 但正常之分

好中 取易不取難
當失敗幾次就唔會再試

大佬你唔發姣 都俾d feedback呀
有時有d人主動下毒撚就會gg

利申長期聖人mode

睇個女仔咩料
無咩好感姐係吸引唔到 唔鐘意 好似肥絲大隻咁
咁緊係唔會食
如果係好靚女 可能都已經沉左佢船

個比喻 唔知賣哂未既餐

所以係咪都拍左先 明知對方挽挽下 好快會散。
唔驚自己因爲飢渴太耐 愈踩愈深 到頭來對方只係個玩家 傷得仲衰過無拖拍？

我有咁既經歷
但實情係我一開始都鐘意對方
如果唔鐘意點會拍拖

咁其實多唔多男仔係睇內在多過外在
當然講緊既係正正常常 唔係見絲大隻果啲

身邊好多男仔條件唔錯
正常樣 甚至高於平均
乖乖仔 易相處又好傾
唔係狗公性格
但都無拖拍

反而果啲唔型但見女就衝既男的就一個接一個咁拍拖
女仔都係中意呃閪屌既男仔？

我都唔知多唔多 我代表唔到全香港 人人都唔同 唔會有答案

咪玩啦 好無。
你外表都唔吸引點睇內在呀。

呢個情況男女都一樣
一時又要夠主動出擊 一時又要唔好厹
根本主動就好易俾人當係厹
為表清白真係唔可以主動
（其實係睇靚唔靚仔
好似係條街問人拎電話
靚仔=主動 樣衰=厹）

咁有啲人係會唔壞唔中意架嘛
咁你啲fd有無主動識女仔？

姣我

係姣既會做主動
女仔有返咁上下姿色又主動 成功率一定高

同埋要扮蠢扮傻嗰啲

結論：睇樣是王道

識得個女仔 成日扮純扮蠢
女仔角度睇就覺得佢好假 好黑人憎
但男仔就係中意呢種 純情少女？

yr1 2都有試下groupmate 而家d女都有圈子 好難入手

男仔同女仔對靚既定義都唔同

係好猴擒 定真係慢慢識個女仔先

通常女仔一眼睇穿個啲犯眾憎姣西 男仔都好鍾意

男仔通常都一眼睇穿個啲濕鳩狗公 但啲女仔都好中意

你點定義發姣先....
我發現有時同異性普通嘅交流，包括身體語言語氣等等
有啲女仔都會覺得係發姣
變相發姣嘅standard越嚟越低
郁啲就話人發姣

同你易相處姐
好多女仔一見到男人就起鋼
唔知係怕醜定點
唔係個個都咁好心機深入去了解

理鳩得佢扮唔扮
佢肯扮都係誠意既一種
你下下真性情西哂臉咁點欣賞你

問題係識唔到你講嘅女呢
會姣嘅女仔識主動出擊
你講嗰啲都唔知係邊
又難搵又難識

點又西又易相處

唔係

佢話唔西呀

No

好撚正wor
最好真係乜都唔識
慢慢教

女嘅主動畀人話姣

男嘅主動又畀人話狗公

所以咪衍生咗好似狗公/發姣先有拖拍

不過我見親啲女嘅正正常常甚至肥過肥媽都有男友/老公

男人就真係正常同唔正常嘅仲有好多係一支公

識扮蠢嘅女通常最幸福

你話啲女扮蠢假，你有理無理都發脾四果陣啲仔要扮到好溫柔氹返你夠假啦，唔通你鍾意條仔屌返你話你發脾四咩

其實夠好多女仔都中意主動溝佢地嘅狗公，咪當大家打個和囉

你唔主動就無肉食，就係咁簡單

姣果d通常會話自己男仔性格 放心 佢解釋到你聽

兩個女人講完
點得出「果然」？

點解唔鍾意？

又唔係過人世

其實有邊個會鐘意熱臉貼冷屁股？
唔好話發姣，小小signal都無，男仔點會啱？

pmed

大家樂啲呀姐都易相處㗎，但唔吸引嘛

最蠢係乜都搶嚟做，要叻過男人
轉頭又話啲男人唔掂
又問做乜男人咁鍾意女人扮蠢

呢啲唔係叫真性情，係叫真蠢

表現到唔需要男人咁，咁男人咪自然唔需要你囉

個啲男仔俾佢地溝走咪好囉，幫你接收低俗男走，定係其中一個低質仔你鍾意左

女人口中嘅姣婆通常都係9成男人眼中嘅好嘢，但男人口中嘅姣婆就一定唔係女人群起話'姣'嗰啲

btw, 樓主可以睇下呢段片，正正係講點解有啲女人咁憎'姣婆'

唔同人有唔同需要既 正如有啲人中意發姣女仔

一定係

有謂姣係咪都係個樣生很得比你好睇咁樣？
正常樣都係你自己講 唔比你係成班奇行種喂喂威威

木口木面 反應冷淡
點敢埋你身？

如果妳認為是綠茶婊的女人，竟然立足穩固，男性也真心真意的尊敬她，那麼恐怕得懷疑妳是不是誤判了，她其實並非所謂虛假的「綠茶婊」，而是一個真心溫柔對待男性的女性？那就是另一回事了。許多現代女性把溫柔和自主劃分為無法並存的性質，好像只要對男人溫柔就對不起自己。溫柔藏在內心，卻不敢表達，讓男性看到的只有強勢、嘴硬的一面，這又何苦呢？

當妳看到別的女性享有某種好處，我們可以思考，這裡頭是不是附帶了什麼我們不願意付出的代價？如果妳不願付出那種代價，例如尊嚴，那麼就要忠於自己的選擇，看重自己的價值。如此內心不會憤憤不平，可以用更開闊的心態看待其他女性的不一樣，這樣的心態會讓我們更加快樂

主動d=發姣?

留名學野

果然呢度好多都係「男仔」，但求快同就手，容易搞掂就追邊啲，仲講明呢啲女仔只係好似快餐咁

因為其他係米芝蓮嘅排期時間，但明將嘅味道

男人睇女人又唔係剩係講樣，有時啲乖乖女唔識同人相處，同佢指拖似做老豆多過做男友，點解唔揀個同你多啲互動嘅？？更何況係女人眼中同男仔傾計就係姣婆，剩返啲聖女都無敢要啦

西口西面嚟講 港女依樣真係世界第一

姣（主動）未等於易相處羅
甘被動 要識好難搞wor 男仔主動少少好似比人話狗公

個問題唔係發唔發姣
而係有時呢類好女仔都無咩明顯反應
更多既係瞻前顧後
咩都驚咩都唔敢
於是男既都唔知點入手
點溝？

你玩過交友 apps 就明
依家啲人 expect 一星期內就發展
頂多一個月
鬼有人咁得閒同你慢慢了解
見你無反應咪下一個

係
而且可以同你講
男仔角度果D唔係發姣,係嗲
滿足大男人心態
學野啦絲打

佢地鍾意咪由得佢地
姣得呢個 第時同樣姣得第個 厹都係

正解。通常女仔話自己個好朋友少肥，佢實際上會係好肥

整容之後

人地有做marketing，有落嘴頭sales自己
建立自己嘅形象同性格

而你就收埋收埋
作為情場上嘅nobody
憑咩要考慮你先？

就算個樣唔靚 玩髮型 香香地再哄埋黎咬耳仔已經可以搞到人暈陀陀

岩呀 比Feedback 好重要，不過樓主分清楚比feedback 同發姣未？自信地去比feedback 唔等於發姣喎

事實係你對人地有好感不過人地唔係姐
如果倒轉有個無feel既話鐘意你你都反感la
擇偶條件各有不同,雙對既

我話比你聽係睇樣，如果個樣唔掂一樣無用

D女咪又係唔鐘意正常男仔
D死九公呀，把口浪過油又厚面皮呀，d女咪又係出哂水

都係雞

到底你講嘅正常女仔係有幾正常

香港男仔就係咁 有得食好多都會食左先 所以女追男成功率好高 如果你遇到個同你坦誠相對 唔鍾意你直接拒絕你既 而又照同你傾落去既 就好好珍惜

就算乖，無表示，男仔都係feel唔到

樓主覺得咩叫發姣先
俾啲定義 例子好啲喎
如果你話條女多男性朋友就發姣 討論唔到架喎

唔講靚定唔靚 西唔西臉依個問題
無論男女 你主動出擊成功機會點都大過淨係等你主動啦

*等人

真

你都識講啲女仔發姣係仔都啱啦，係咁拍拖有咩出奇
再者，普通人都會對自己另一半有自己一套嘅要求(無論外貌性格或者修養上)，姐係會簡男朋友唔係有人溝就會受，更何況係啲中等或中上嘅女仔。
所以你講嘅野係正常到一點
樓主唔好膠ok?

我都覺得係咁...

你地鍾意咩男仔都係前題男仔都係有錢高大靚仔

你見過富江 就知道姣既女仔幾吸引.....

可否介紹？
公屋 15k
Working exp 10years

咁你介紹d比我囉

睇樓主comment
擺明就係唔靚女自以為性格好
唔嘗試了解唔同男仔 唔識欣賞人
然後冇人同佢拍拖就上黎呻
仲要暗示個個男人都睇樣

大佬呀 你唔係超級樣衰都唔會冇市場
見你一味發哂悔氣咁 又 果然 又 樣大哂
發姣前發姣後
有冇諗過自己平時同人相處有冇問題？
你覺得人發姣 可能只係比緊基本尊重男人
對佢地笑多d 對有意思既人有少少身體接觸
其實都好正常 自己乜都唔做係度怨
好難怪冇仔睇得上你

綠你老母茶婊咩

其實好多女仔之間覺得易相處嘅女仔都係男人眼中好麻煩
女人嗰種相處模式係要講嘢好小心（即係女人眼中嘅體貼）
好敏感地知道女人諗乜（即係女人眼中嘅善解人意）
但呢啲特質同男人相處都唔係好嘅嘢嚟
變咗做多愁善感，乜都諗太多，簡單複雜化，唔直接，或者上面啲巴打講嘅冇feedback

你諗下，女人同女人講電話，通常要傾5分鐘先入正題
男人會覺得呢啲係浪費時間，一啲都唔吸引

所以樓主同負皮我嗰班女人，唔好再話咩男人唔識揀好女人
因為你地眼中嘅好女人其實同男人眼中嘅好女人一啲都唔match

方便丫麻
男人食魚蛋燒賣多定高級和牛多丫

係

男人鐘意弱勢d 取悅自己既女人好正常
唔好話男人弱，而係有乜大事又要男人保護，但平時小時要強勢
根本自打嘴巴

「有啲」定義咁空泛點夠你講
主動又俾人話厹

你話未必
個個對媾嘅定義唔同，但係唔試又點知

媾十個，有一個唱你喺厹，唱你係漁撒網，你就係厹& 魚漁撒網，唔係乖仔

你話可以逐個溝，我就唔信女人係會同時間text緊少過一個男仔
逐個試，咁人生淨係得媾女

真男人大把野做，得閒同你日日估估下？
有料嘅自然有女埋身啦

你話啲姣嘅女仔見仔就姣
我就唔信又柒又毒嘅都會姣啦，係你仲唔笑柒佢

真話應該係：「果d我睇得上眼嘅好男仔，俾人姣兩姣就一齊左，我內在條件咁好但係又冇人溝 ,利申最憎d成日媾女嘅死厹」

啱啊

送到埋口 唔食就契弟

如果真係好似樓主講得咁好，即係樣貌問題啦。你話佢地唔差，咁po相出嚟睇下係咪咁得

我見到既發姣女仔唔係啲好靚周圍放電果啲
而係真係肥 唔靚 同埋公主病既女仔 好有自信咁樣周圍姣仔 而啲男仔又受先拎出黎問下
大家講緊既都係靚女而姣仔成功
但我身邊遇到既係唔靚但姣仔成功 所以先想知男仔比人姣就中意 講到好有要求要靚女咁 定其實唔靚但識姣都得
無惡意 純粹理性討論

同女人相處真係好撚煩 講錯少少又會嬲鳩你
仲要大部分都唔玩得 有時唔知自己因咩激嬲佢
然後就同人講是非 再叫人集亂杯葛
但呢啲女都好多人覺得冇問題 工作上仲可以成班圍威喂

我諗樓主都係呢啲女嚟

呢種明白事理，諗野有邏輯嘅女人好吸引

女睇女 男睇男本來就唔同 你覺得肥 男人可能會覺得係有肉地 好鍾意 靚又係 男人有啲連有冇化妝都睇唔出
女人會仔細啲

問過男朋友
佢話係，而且女仔最好唔好太聰明，會顯得男人冇用
係要扮蠢扮傻嗰隻
利申 已被飛

睇樣姐， 中或以上姣功先有用

咁唔咪唔扮蠢就無人中意

自貼先啦屌 講經咩

有時主動同姣唔同嘅
不過嗲人男朋友，做埋啲濕鳩嘢，做人女朋友嘅我唔鍾意又會變係我錯囉

你唔去問下受媾嘅男仔？
你話見仔就媾，咁實有十幾二十個係散左嘅可以同你分享下，洗上黎問？

你話人肥，唔靚但係又冇圖，會唔會係你審美觀有問題？人地姣到嘅仔對你一定係有吸引力，唔係你都唔會問po屌啦

你所講嘅姣，具體係做乜？呢個係最唔清晰最易有歧義

答左先啦

咁係你男朋友冇用姐，唔好套落全世界男人度

冇套落全世界男人到，唔使咁大反應

男人鍾意女人係唔會因為女人做咗啲咩
係純粹因為合眼緣/有身材/同類人

靚都唔大過天咁點先大得過

索 + 姣 =
普通樣 + 姣 =
豬扒 + 姣 =

本身冇女性魅力嘅雌性先會要求女權

嗯~ 我都想問, 你地掂嘅準則係咩
D 人成日話男仔睇女, 同女仔睇係唔同
但就係搵唔到有咩唔同🧐

女人姣等如男人狗公，即係會追求異性，想辦法吸引異性，拍拖機會多啲好正常

有西咪屌住先
你身邊啲姣西嫁得出你先問啦

我都識一個女仔朋友真係幾靚，
性格又好，又多人追，不過仲係A0，
問過佢佢話真係冇鍾意過人，
佢話佢都想拍拖，但冇鍾意嘅感覺點拍

好多女人鐘意互吹捧，但心入面都知道對方根本唔靚，表現相當虛偽

所謂嘅正常樣/高於平均，易相處都係站係女人角度
現實係，同性/異性相處係兩回事

成日要對住緊係會睇樣
性格好好但成個catgirl咁 邊個頂得順

事實上肥婆通常性格都差
因為太自卑

啱嘅
不過佢最後都係貪就手俾其他女仔吸引咗
因為long d

唔發姣=唔隨便

比人屌過次數最多既係雞，唔係靚女

不能同意更多
有次聽到兩條女吹水
a將b讚到上天又咩靚過好多所謂ig女神咁咁咁
我八八卦卦過去望下啦
一見到佢地正面 屌 認真 ？

btw我發現樓主無定義過咩叫「發姣」
結果大家就用自己定義講 唔會有結果架wo

挽你老味

你地嘅肥只係男人眼中嘅有肉地
真人真事，一堆女人會覺得一個4x kg 筷子腳平胸係靚過正常體重5x kg有肉地
你地啲女人審美觀完全畀媒體扭曲哂但自己覺得無問題無自我思考，好恐怖

感覺樓主係自命不凡果種嚟
言談間都睇唔起扮蠢，主動，識服侍男人嘅女人，一邊又要求人地發掘到自己即使自己乜都唔做/無表示
覺得自己同人差不多條件但因為對方姣所以俾人姣走左條仔
但其實人地只係主動出擊爭取自己嘅愛情
大家都單身就係咁㗎啦

結論: 你係內斂型嘅臭雞

姣到出汁呀班臭雞

男人貪就手嘛

係咪女仔都鍾意有錢嘅男仔

係，全部都係拜金臭雞

同去食野一樣姐
冇裝修都起碼d野好食呀
不過d%好因人而異

我鍾意文靜，少出聲，毒毒哋嘅女仔

咪又係雞，扮純情其實俾人屌到黑晒仲落過仔

高汁

都係呀，始終大家承受程度同審美都唔一樣

我問左，樓豬扮睇唔到

好彩我靚到爆燈

啱，所以講左等於冇講，幾多%佢自己up

調返轉, D 女仔咪又係鐘意D男仔口花花, player type

傳媒

True

男人唔壞女人唔愛 女人唔姣男人唔愛嘅道理🤡 唔一定嘅 不過大多數囉

女人角度

西口西面 = 乖乖女 真性情
主動出擊 = 發老姣 機心女

點同你班女人傾呀

我又想問下
咁台劇韓劇果d楚楚可憐
吸引劇中所有男角既女人
又係咪發姣

唔識取悅男人嘅女人，注定無美好愛情同婚姻

我男朋友都話我好姣好正 我覺得如果女仔淨係對鐘意個個/男朋友姣都ok嘅

佢真正意思係：你其實係一隻私家雞

對自己對象/愛人姣係必要

仲有啲毒撚好興話人厹
自己唔主動
啲女識自己走過嚟
個樣又唔係型

你首先攪清主動同發姣，呢個世界梗係主動既人機會大D，被動既機會細D
仲有你D靚而唔姣既女自己有無拒絕過人地你又知唔知先?

成日講到分黑即白做乜

你都無定義無例子 廢事咁深入
好籠統咁答你
絕對係 你唔係樣衰
姣仔 一定頂唔順 天性黎咖

介紹晒比我識

非黑即白 自

因為佢想開圍爐post，邊估到咁多人入黎同佢理論

挽你老母

女人都要個mk 都唔要個唔出聲毒撚啦

男人眼中只要肯主動，豬西都係好女仔

應該俾我講中曬嬲嬲豬

你問係咪男仔都中意”屌”發姣既女仔先岩喎應該

遲早去到你唔包實全身就係發姣

係
你啲所謂正常樣乖女好傾唔港女性格
都係表面野 咁撚乖唔知要拍幾耐拖先俾扑
三個字講曬 麻撚煩
姣女未一齊都扑得 床上花式多
咁簡單就手又好玩 點會唔鍾意

男睇女一定係睇樣先
性格都重要
但樣會行頭
我自己唔中意姣嘅女仔因為一齊左後一定痴身痴勢
但都唔好係我flirt你成兩星期你都仲怕怕醜醜咁
起碼比啲反應
我而家個女朋友係比佢倒追 我有啲措手不及就一齊左

我個老婆就係咁，死魚一條
十年都係接受唔到，但為左咁離婚好on9

女人缺點就係你一做錯一樣野就將你踩到盡 完全唔俾下台階你

咁即係唔姣先唔雞？

只要係正常外型
肯姣仔
必有市場
尤其嗰d表面懶係純，冇機心嘅姣婆更受歡迎

仲有另一種就係懶不拘小節
把口成日話自己係女人都頂女人唔順
都係同男仔玩開心d嘅「男仔頭」
都會受歡迎

樓主00後5p仔

唔一定喎，唔係烤雞，都可以係拜金臭雞

咁又係

世上邊有港女唔係雞 仲要又臭又拜金

都唔關事
姣: 做咩都得心應手
要追:要花好多心機, 然後仲要有風險未必得米

夫妻生活好無癮架喎ching

公司啲男人婆 人哋化下妝著下裙都話人發姣
真係抵佢哋冇人要

送上門等於佢主動喎

因為主動

自膠

男人鐘意屌閪
姣婆=大機會有閪屌

推到樓主睇到

普偏女仔都唔會理性思考，而係純粹有感而發
就算樓主睇到都唔會覆

但有部分既男仔對我有好感 但唔會有進一步既發展

係 所以咪比人帽 佢主動姣得你最後咪又係會主動姣第二個

挽你老母
字都唔識打 唔揀你好正常

臭g不了

我可唔可以理解成發姣女=主動 乖乖女=被動

姣婆遇着脂粉客

如果你口中既乖乖女喺心口前掛住個我係單身既牌，應該會全部有拖拍

你有乜feed back先

調返轉男人睇 咪又係男人唔壞女人唔愛

正常樣 甚至高於平均

睇到呢句唔使再睇
男定女都話自己正常樣
周街都正常樣
冇人樣衰

即係唔靚又冇腦

仲覺得自己有內在美

你可能唔洗扮

D女講親正常樣都伏黎
豬就豬啦正乜撚野常樣姐

有一、兩個都ok 嫁，但最後都係無左件事。會唔會係我無姣佢呢？

我屌你老母呀,你係咪on撚9嫁?
內容又on9字又細,屌你老母咩

會唔會諗下我屌你老母只係自我保護或者有其他原因？

想屌

會因為發姣而食佢嘅男仔都唔會係咩好野啦😂
利申絲，不如你諗下自己想要咩，做好自己順其自然
就算唔姣 性格好嘅女仔大把男仔like
唔好真係俾連登洗腦洗到男係狗公女係雞
Go with the flow！
樓主希望你早日出pool / 都唔好咁介意有冇得拍啦

唔係 樓主快啲介紹你啲女性朋友比我識

我覺得對住自己有意嘅異性 發姣無問題

係
d男人最鍾意發晒姣痴埋身暗示晒想俾你屌嘅女人
係雞係公廁

正常樣點會冇人追
可能係佢睇唔上眼姐

完全理解樓主講嘅嘢 係咁㗎啦 唔姣就好難有人發現到你
姣個啲 扮到弱質纖纖 受保護動物咁 啲仔會想保護佢照顧佢

點樣睇得出啲犯眾憎姣西 好憎啲雙面人

女人就係咁

自己冇人要 都要賴人

賴女人姣 賴男人膚淺

總之點都唔係自己有問題

其實係咪鍾意乖乖女

個女仔對住我西口西面就已經構成唔到我有興趣去了解去鐘意佢啦，仲浪費時間諗佢做咩西鳩我面？
講埋啲大道理，扯再遠啲囉

扮上菜嘅同時又要鬧人，唔去識佢唔去了解佢

咩叫姣？做女人就溫柔小小啦，成個男人咁我屌自己唔好？

我都好鍾意姣閪

啱

好睇個男仔受唔受
有啲男仔中意高冷型

西面先正

無反應無行就[left]轉下個好正常

介紹俾小弟

真性情就代表西面
會唔會咁極端呀,大把fd真得黎又好nice

係
愈姣愈好
正如愈仆街愈壞既男人啲女就愈鐘意

連登既姣閪快啲pm我

聽過有d係以為佢好多人追所以唔敢出手

肥瘦呢點我認同
但有D 係嗰樣我地認為好普通, 甚至係西臉, 港女格
但男人居然覺得ok, 呢下我唔明

又係喎~ 你又講得啱喎

動物世界都係咁嫁啦 女人發姣係跨張化自己女性既特質。
唔係話唔姣就冇人要既。咁都要人注視到先得。
我唔係話支持姣婆，只係動物互相吸引關係就係咁運作。
睇下動物紀錄片d動物 幾奇怪幾顯眼既求偶方式都有。
其實相對女人發姣係動物界都唔叫跨張

人地主動就叫姣

有陣時咁急進一步又驚比你地嫌煩, 點知你地女仔心入邊諗乜姐. 有好感就對答果陣反應熱烈D啦.

唔講樣啦女仔覺得既正常樣同男仔唔同
講下性格
女仔對同性同鍾意既男仔態度唔同又俾你話雙面人, 發姣
係男仔面前扮蠢又俾你話好假
明明呢啲先係好女仔
會主動, 識俾signal, 知道點樣去經營同維繫男女關係
根本樓主一直都唔明男女關係係咩一回事
剩係識一味話人發姣
有啲女仔自問清高唔發姣
日日就係度等運到唔做野
到有男仔對佢有興趣又要懶矜持
到個男仔冇癮對佢冷淡咗又要話人冇耐性, 膚淺

你除撚哂衫睇下有冇人想屌你啦

易相處條件好既女 人人都想溝啦 到最後咪又係派好人卡

女仔主動點都易啲,何況女主動根本無咩洩底,咁都唔做主動,淨係睇唔過眼人地發姣,無拖拍都抵啦
何況男仔依家對識既人做主動風險咁大,咁多metoo又厹,正常仔都好少會做主動,主動少少都驚俾人標籤或者周圍唱,啲女唔送到上門邊夠膽上

個樣唔係太差見得下人咁送埋黎大部份人都會食啦

我都唔明發姣女仔有咩問題
男仔眼中只係覺得女仔應該係咁
以前啲女仔覺得人哋姣係cheap 同影衰女性
但係今時今日 港女做雞己經係家常便飯 ptfg karen 有樓有高潮
完全係唔知羞
發姣咁低級別 又洗咩去介意而去矜持

姣都幾吸引嘅，但太姣就不了

讀書果陣係
而家會反感

介紹比我識

HAHAHA 好中POINT

主動D咪有拖拍囉
女追男隔層紗
只要未到反感 男人好少拒絕人
唔似D女人考慮咁多

啲女追唔到人就會怪其他女發姣.
到自己想追人果時就自己發姣

見過無數次

係男仔都中意屌發姣既女仔

咁有咁多易相處冇閪樣普通樣唔化妝
你多d睇下啦

點樣唔靚先？

鐘意 但係唔會考慮結婚

正常樣，易相處，唔港女，咁都要受溝先得架
利申苦戰中

男主動又狗公
女主動又話姣

Pink鮑

靚女或者ok樣發姣咪中意囉
比著你如果係欣宜同catgirl個type發姣 你估你仲中唔中意?

(Ken除外)

Ex都好姣

對你發姣同對個個發姣又係兩回事黎 依家講到無矢而終係個男仔問題冇追落去
上面講到順其自然 大佬啊都要有d signal 人地先繼續到架 唔通果d signal 就代表緊發姣咩
其實好多女仔話冇人約/搵/覆好多時都只係冇想要既人搵姐 我諗樓主都唔係冇人追既 只係想要既人唔追佢姐

識得有條女姣到仆街 一同男仔講野把聲會唔同哂加痴脷筋 佢一笑啲牙肉露哂出黎 但都男朋友一個接一個

係理性討論就唔應該一個字'姣'就劃定咗人地做嗰啲嘢啦
理性係真係去分析人地做過啲乜同點解男人會受
唔係一味話姣話男人速食所以鍾意

你呢啲叫酸，酸得嚟又唔認
睇死你冇睇段片
你就係段片入面講嗰啲女人
自己想要男人注意，但又唔想主動，覺得女人要'矜持'
實則係放唔低自己面子，又唔抵得其他女人肯放低面子就獲得你一直好想要嘅注意力

面對自己真實嗰一面啦
否則你一世都只會係群埋班嫁唔出嘅女人圍威喂嗰啲麻煩女人

即係咁
你乜都自己嚟，完全唔需要男人咁
你想男人點主動保護你？

根本自相矛盾

冰山女好撚正

自己鍾意嗰條仔鍾意嘅女咪係姣囉
或者搶咗frd鍾意嗰條仔嘅女咪係姣囉

香港地已經唔係講好性格好女好仔啦，你唔主動搵鬼知你好咩，所謂啲狗公臭雞，我同樣唔like,但事實佢地又真係比大部分人夠薑

溝通問題姐

多表達情感/想法 （發姣女仔普遍都會）
係男仔都覺得容易相處/知道點回應

鍾意人就主動啲
唔係個個男仔都有心機時間同你估估下
乜野signal都冇
人地都唔敢去馬啦

你覺得姣嘅女仔
好大機會係佢地自己去爭取幸福
呢個世界唔係只有男仔先要主動㗎

正解 話得人地係姣婆嘅女一係唔靚 一係自信低 未見過靚女/有自信愛自己嘅女仔會姣婆前姣婆後咁

真性情西臉

直頭鐘意女人送個西上門

我覺得唔關姣唔姣事
朋友係白滑大波靚女但怕羞型 咪又係多仔
另外一個唔可以話靚但識打扮
但係a0 原因係佢眼角高

世界係咁嫁啦
主動既人一定有優勢, 男女都係
你唔係覺得坐係度un un 腳咩都唔做就會有仔埋身?
你估豬乸配種?

識得一個 會用啲我好天真嘅語氣問啲性方面嘅問題 例如咩叫陽痿 依條問題我聽咗佢問五個以上唔同嘅男仔 嗰陣已經中五中六 但啲男仔又真心覺得佢好純真係唔識 明明男朋友已經都唔知幾多個

問一句答一句無互動仲要正常樣，點解唔選擇個玩得d，心照啦，港女

有理性咪唔會
睇心態啫

介紹d唔姣既女仔俾我識下

樓主同埋佢班正常樣朋友

暖你老母

感覺上女仔主動易d溝

屌 梗係唔係啦 但你唔洗上黎問 呢到啲常識唔係常識黎

一路狗仔式 一路拍屎忽 罵條女死姣閪

不了

其實好簡單
淨係對一個人咪係主動
對全世界都主動嘅咪厹囉

唔係個個男仔都一定中意呢種
但邊個唔鍾意有人對自己溫柔
女仔中意暖男都係同理姐
識做啲咁market咪大啲 易啲有仔
唔想特別付出都冇問題 但咪可能耐啲先遇到

其實睇唔起呢種取態係冇問題 人人價值觀唔同
但當人地主動個陣 啲女仔就圍曬爐話人姣
又冇搞到你 除左可能溝走啲仔之外
感覺就係一種競爭心態 唔夠人黎就眼紅

樓主已潛到落地核

人地積極進取主動溝仔就叫發姣

個人有d討厭成日發姣既女

事實上理性女成日左諗又諗
溝你又諗唔高唔靚仔唔有錢
仲要男方主動

姣西女岩眼緣就一捱二拖三上床

你話邊個易拍拖d？

邊到易食咪食邊到

我最鐘意避開我閪鳩我面同叫我唔好騷擾佢ga女人
樓主咪玩啦

好感都有分可食用同不可食用

咁我算係不可食用？

可能啦
好感依樣嘢純粹係指相處得到

咁你對人地有冇好感先, 有冇比反應人

有呀 我有比反應嫁...

咩反應先。。

有邊個知 你剩係對一個
人地只會覺得 你對我都咁主動
肯定對個個都係咁

巴打可唔可以分享下食用同不可食用嘅定義啊

有得屌=可食用

可唔可以介紹來識下

根本識發姣（e.g. 著摟hi裙突顯腰臀比，留長頭髮，著性感內衣）既話，係交配競爭/mate selection 方面有強大優勢，物性自然如此。

發姣啲女睇落易落手，但玩返你轉頭都有份
反而少出聲果啲好易信你，好快搞掂

有無人教我發下姣
真係想學

最慘依d 閪女人周街都係
唔會覺得自己有問題
有d 仲要把口賤過狗，但話自己真性情

同埋女人睇女人真係得啖笑
通常話樣唔差個d

相反男人讚靚嘅，就話人樣衰
話人地唔知咩taste
但又唔睇吓自己個貓樣

我都遇過一次
條女講到自己好多人追
唔知點揀好
好！咁把炮我就望吓你咩樣
屌你肥閪嚟嘅

其實主動就得，男女都係，樣唔係太差就ok

喺club見過d姣嘅大部分都唔靚但d仔都幾受吓

但老實講有時男人睇女都真係幾唔掂吓
佢地會好易混淆想屌同真係靚 兩回事黎

話得人發姣 樓主應該係中學雞 或者啱啱升上u
用腦諗下啦
唔理好醜條女發下姣就溝到既男仔你都唔希罕啦
如果唔關發姣事 個男仔又受咪姐係樣問題
咁簡單都唔明

唔發姣男人點知溝唔溝得
一陣又俾人metoo

女驚被人話發姣 男何嘗唔怕被當狗公
對住咁有矜持嘅 多數會覺得自己無行 仲死纏爛打咩

咁咪識玩 唔拍拖可以收多啲兵

點先算發姣先?
有d女仔明明從來唔會發姣都會比其他女話發姣啦

咁mk 既呢個post

即係Friend zone or not

不經意的肢體接觸..

樓主唔會回應咖

有無得由fd zone 轉返唔係架

唔經意都叫俾signal
你做到不經意咁個男鬼知你係有心定無意
同埋同男仔傾得埋既女仔都會有呢類接觸架啦
講笑個陣掂一掂你手臂咁
完全唔代表咩
有正常社交既男仔都會遇過
你再tone下你個strategy啦

tune*

就手既女仔吸引過冰美人

咁就睇你做化了

咁點樣為指 真signal

例如有男仔問你睇唔睇某套戲
你話好之餘可以加句「我都想同你睇呀」咁囉
多啲強調你應約係因為約你嗰個係佢
有啲男仔比較鈍
你想佢地明白你心意不妨講露骨啲
始終如果你覺得大家都有feel怕咩行多一步

落得club仲同你傾心事咩
搵件姣嘅ons簡單快捷大家各取所需好過

yes, 好多面皮薄D既男仔見好似冇乜機就會自動棄權, 有D野係要雙方既, 有陣時有Feel就唔好咁矜持啦

男人學發姣做咩野呀

10年都仲係15k

明明係個男人太冇用🙄
利申 有仔